如果你覺得感到非常挫敗嘅話就係呢度放負啦

講真我等唔到時間可以咁漫長
我都係放棄算啦

每日都覺得自己好垃圾

畀更加垃圾嘅人操控成個社會 香港人可悲定係無能

E個城市真係好壓迫
屏風樓林立，空氣混濁且悶熱
直叫人窒息

點解我咁冇用

都係住喺鄉郊地方最好

畀一啲閪人話撚曬事

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》